深夜聽住大塚愛真係享受

呢幾日腦海中 諗返起深夜就係要係聽大塚愛

最鐘意既friends

最近都聽返
星像儀 口袋

啲慢歌真係好正
自彈自唱真係係夜晚聽到唔想訓

金魚花火

恋愛写真

クラゲ、流れ星

最喜愛既歌手
第一次聽覺得簡直係驚為天人

Jpop仲係主流既年代

呢首好聽
唔知有冇記錯, 以前好似都賣過廣告

高登係咪有個咁嘅post 好似十年前以上

黒毛和牛上塩タン焼680円

曾經最鍾意既歌手

好耐無聽了結婚之後無下文?

新既歌真係麻麻

係呀

係咪老公出去滾

高登已經睇呢個post

我都係

推

婚都離埋啦好似有個女

新歌都幾好呀

第一次聽佢係花樣少男少女

經典post 留名

最近都有聽番

Whyso bro

咁都有巴打記得我？

LOVE IS BORN 3rd 個陣

我到今日個playlist 都仲好多佢既歌
其實佢係日本既地位係去到邊?

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

仲有keep住去聽佢piano concert

有冇可以Piano concert可以SHARE下

2月果3場都爆晒

支持，佢d情歌冇得輸

情歌無得輸. 不過佢同 jpop 已經沒落

其實cherish呢首歌都好好聽

AVEX官方Youtube放咗大塚愛十幾廿個演唱會上去

最記得佢套AV

即刻係屋企狂煲 d回憶返晒嚟
細個第1個鐘意嘅日本歌手就係佢

今次日本AVEX算有良心, 等大家多個理由留係屋企

永久放就正

download 留底啦

呢個串流年代希望多啲唱片公司會做
一係收費一係廣告, 我見呢個月以前好多舊歌MV 係youtube都聽到好似mr.childen

大塚愛太早結婚 唔係做咗一姐了

新jpop

兩首都屈機

搵唔番大阪場always together